發覺自己扁嘴都幾得意

啱啱對住塊鏡扁嘴， 戀愛了

屌你

我正皮左

輸左

貓得意啲

兔仔毛柔滑度已經唔使比啦

躝啦

🥺🥺

🥺

至撚憎呢隻野

做乜放條八婆出來，佢個嘴幫三萬條黑狗含過，有幾得意呀，呢啲大家都知啦

厚臉皮過我

pish

pish極都無人理㗎啦==

收到風 樓主已經入咗5毛list

所有人都唔理我唔緊要，我只在乎你一個🥺🥺

求其啦